係旺角上車 藍色褸灰色間條衫黑色褲書包有隻車厘龜嘅女仔入

我屌你老母 我睇撚住你上lihkg
但可唔可以上還上
可唔撚可以 入撚埋車箱先再睇手機呢
仲要入面咁撚多位
一上車卡撚住哂個門口 我都費撚事開口
我星期六要返工 已經好撚慘
爭啲搞撚到我遲到 我屌你老母
你以為自己係女就有特權啦咩？

即場費撚事開口
然後再上連登仲咁多粗口

打柒我呀笨

垃撚圾
一係你就當面屌啦
上黎屌人有咩用?

女人搭車專阻撚住晒，冇D醒目

點呀

當面屌既勇氣都冇

同佢講
行入少少啦仲掛住睇lihkg
post你上去架